黃金神威榮獲第24屆文化廳媒體藝術節「社會影響賞」

終於要點題，cc台幾時先肯睇

其他獎項

漫畫部門大賞：「三月的獅子」羽海野千花

動畫部門大賞：「別對映像研出手！」

動畫部門優秀獎：「劇場版 紫羅蘭永恆花園」「想哭的我戴上了貓的面具」「馬茹娜的非凡旅程（法國）」「Grey to Green（智利）」

動畫部門社會影響獎：「ハゼ馳せる果てるまで」Waboku

動畫部門新人獎「海辺の男」「かたのあと」「A la mer poussiere」

漫畫部門社會影響獎：「黃 金 神 威」野田サトル

漫畫部門優秀獎：
「純真之人 Rouge」阪本真一
「聰明勇敢的孩子」⼭本 美希
「一個人去死」カレー沢 薫
「塀の中の美容室」⼩⽇向 まるこ／原作：桜井 美奈

漫畫部門新人獎：
「My Broken Mariko」平庫 ワカ
「空⾶ぶくじら スズキスズヒロ作品集」スズキ スズヒロ
「スインギンドラゴンタイガーブギ」灰⽥ ⾼鴻

黃金神威=黃色經濟圈

革命家帶黃金神威返去打算團結阿伊努人民，但黃金神威必然導致鬥爭

冇蘿莉我地唔睇的

阿席莉帕都唔蘿 ching食開幾嫩口

呢套好睇到仆街

冇手機俠?

冇女既, 唔睇

日本沉沒都入到推薦

日本文化廳被網飛打手控制咗

湯淺人生污點
制作組好似都覺得個故好膠
Netflix個腦裝屎

Cctoy 食緊黃店

黃金神威
一個價錢食到幾個味道

黃金神威都係美食番

勃起

食屎

cctoy都係食緊奧索馬

想食切他他pool

動漫幾有feel下，唔知幾時第四季

唔識欣賞黃金神威嘅一般都係偽毒

呢套完全被低估

實有，仲要經費越黎黎多

*越